北角兄弟要留意四周

唔知堅定流，總之避免受傷